點睇拍拖1年由有性慾到無

又話無地方 唔啱時間
又話我唔衞生
wet kiss 都唔比

男人拍拖唔喺有性慾要出火咩
佢話自己搞掂喎。

男人同男人

分手囉

無謂逼人咁坦白

男人根本已經唔識講大話。

呢排佢要考試 我喺咪應該等到之後睇下佢點先決定分唔分

扑野都無地方係大問題喎

有機會都唔把握扑

雖然啲機會小咗啲

有冇口臭先
連kiss都唔得 咁要呢個女朋友黎做乜鳩

人哋講到明覺得你唔衛生

佢話我個西有味
有西無味嘅咩！ 我洗咗都仲有可以點無味😓

咁咪叫佢唔好奶lor

THIS

可能真係臭到頂唔順 你估個個係清水健呀

佢連wet kiss都唔想
問題會唔會唔止閪有味咁簡單呢
不過都有可能係佢唔再鐘意你

呢個我有經驗

之前有條女真係好大朕味；用嗰隻專洗女性敏感部位嗰隻沐浴露就搞店，仲幾香添......

希望幫到妳條仔啦，
有味真係好難受......

有屎嘛

臭閪就檢討下